有無可能控制番Poly CCTV做直播?

係黑警衝殺入黎之前控制番poly cctv放上網做直播?

推

明白好有用，幫推

p

push

p core係控制室

ON9?

請指教

殺到入黎 裡面無晒記者 cctv係唯一

控制室係p core

啲狗咪知入面咩情況囉

都話殺入個時 即係前線頂唔到 控制室手足
將cctv放上網

防佢屠殺

都唔係防 只係為日後作記錄

保安控制室係p core